BLACKPINK火熱MV遭禁播 理由竟然係…

真係估你唔到！

《Kill This Love》MV嘅點擊已經超過2億5千萬。

紅遍亞洲嘅韓國人氣女團BLACKPINK月頭推出主打歌《Kill This Love》，MV公開發放後喺短短10個鐘頭已經突破2,000萬點擊，依家仲衝破咗2億5千萬點擊，氣勢真係勁到爆！不過有消息指呢個MV會被韓國KBS電視台禁播，一眾粉絲即刻𢱑晒頭，因為呢個MV既冇色情亦冇暴力，完全諗唔到被禁嘅理由？最終公布嘅理由竟然係「違反道路交通管理法」！

睇番個MV內容，粉絲推斷係因為成員Rose喊住揸車仲要冇攬安全帶，加上之後佢再赤腳喺行車路上奔跑，所以「違反道路交通管理法」導致個MV被禁播。

唔着鞋喺行車路跑~

冇攬安全帶~

2樣都係衰rose

old news

On9 kbs